[漫]有冇人追緊天空侵犯??

生存類型漫畫
不過而家主線推進好慢
女主根本BUG黎

有 覺得個作者寫撚到佢地好似智商好高但根本一d分析都無
攝時間咁睇

有能幹的妹妹真好

相川幾時先打完，根本的設定好唔平衡。